【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (50)永遠只抽限定！

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth

露營好感計算機

新手入門

有冇人知條友到底係抽唔到定要抽到SSS CHATROOM話佢抽到16+

佢仲係4把鐵扇
佢己經想死

其實新神器勁唔勁
有冇食評

聽講無人想要

咁撚廢 字面上既意思 仲有咩食評可言

比你你想要條女真人定要佢簽名相

條友每抽到灰 就刷一次龍轉運

扇女心諗:死肥宅毒撚做兵都冇資格
有簽名相收益咗你啦

我用禁用制唔望住個mon 個方法抽到神器，但抽極都中唔到條女

又留曬葉準備爆體
呢個WEEKEND又可以繼續技能樹地獄

挑戰嗰個燈籠妹有冇用?使唔使刷返一隻做圖鑑?

73難打到傻

聽講打龍有料到

唔知點解我有d同意你既講法

仲未抽到
已經課多PACK

佢唔係轉運
係無位抽英又無錢合走D垃圾

佢無位無錢黎合啊

屌你老母兩個神器包全部4星

仲未出啊

佢仲未抽到?

佢今晚應該會比老婆斬死
何事包都要睇路呀

何事巴個個POOL係咪都係咁

睇到好絕望

抽完啦 換埋塊石 SSS啦 輕鬆啊今個POOL

我由呢刻開始會好好珍惜d女同親生仔

火刺SSS 火盾SS 綺世1隻 新木弓準備SSS

條友抽咗成個鐘？

極度懷疑條女今日quota比人抽晒

有無試過抽到問條女拎APPROVAL

應該唔止

一陣追下先 抽咗幾多抽？

無 張卡比佢收撚左啦

好難數

慘

睇下先

我估300抽應該有

終於轉左隻鷹盾 又要搵裝比佢

聽佢講佢抽左兩日

條友有無撞到柱先

都幾慘

2日!?!?!

佢開始合SSS去r書籤返黎

4張新神器

140萬好貴

如果我好似佢咁幾百抽追一隻英都唔中應該一早棄左

你根本唔係呢個性格所以唔會發生
就算會我一定叫停你無理由睇住你仆街

你唔明咩叫愛啊

何事巴好波呀

條友好慘

抽咁多都無真係好灰架..

咁多都唔中應該會因愛成恨
一拳打爆個MOON大叫死臭雞!!!!!!!之後刪game

鷹盾你地用咩神器?

我估會開槍殺人都似

我哋當佢老婆，你當佢臭雞

條友抽撚到好灰? 唔好講新英 佢到底有冇抽中過5星
利申: 冇追住黎睇 間唔中睇下

火盾都抽咁多隻

抽唔中咪係雞囉 抽得中咪老婆

好似有人捐咗400俾佢

好似無

突竟58點打 咁多菇爆落黎點唔死

5星英都好似未見過

依粒鐘中親光不論4定5星都係神器

我淨係今晚有睇
見佢係咁大爆死

各位觀眾!!1係 5把扇呀!!!!!

又中神器

又黎5星神器

第5張鐵扇

佢灰到pk
lag個下我都以為中

話口未完

好cls

下個post名
抽不到的女都是臭雞

真係派簽名咩屌佢老母

9點抽到依家都未抽到

貼吧8單唔中原來係真

呢件會比邊個用

LM

5張都神器咩人都嬲
咩機率黎

其實生CANCER機率都唔高
但你成日都聽到人生CANCER
黑起上黎真係無計

仲爭7個轉職任…聽日完唔完到…

緊急任先岩…

我覺得今次都算好D
上次追水大波但中5張果籃會仲傷

係咁望住人中條女

好似條女做1樓1咁

不停有男人入去

你只能係門外聽拍拍聲

5果藍

So close yet so far

佢好似想喊了

歐洲人係唔會明

走開咗

去洗手

lm

抽到痴左線傻笑了

好心噏

警世實況主
冇保底真係冇底洞

條友連光暗抽都好非.....

又黎喇

真係好慘

沒有最非洲 只有更非洲
望到佢都心痛

睇唔睇到PO頭
永遠只抽限定！

有點歐

向我睇緊實況主抽到咁灰既情況下
見到呢張圖真係 心中不是味兒

光暗又爆

光暗中多隻暗槍

光暗中埋暗槍

佢光暗抽暗槍

佢會唔會棄GAME

呢個咩stream黎
好殘忍

咁差嘅狀況唔應該抽光暗

到底佢犯左咩罪

鍾意一個唔鍾意自己嘅女人

應該完了

叫人唔好捐比佢

木敏係咪可以拎黎餵光敏

係

係，但唔值得

咪又係雞

新評分出左 木扇得8.6

但老老豆豆 我覺得木扇仲勁過水大波 你老味係咪真係亂咁黎

深淵打王+CD當堂變EASY MODE啦

佢全部分都調低咗，8.6 =以前過9分啦

新角勁好用啊係咁幫我破防

why 光敏升陣+效抗幾正wo

可以唔洗睇
參考用算

而家睇番好似唔少印象中過9既 而家得番8.x

因為個起始分由原本7分改到5分,所以好多角色分數都大幅下降

K 基本上抽唔到唔會擺休

親生仔9.5>8.8 海鮮價

佢係到做緊咩

做親密度成就換書簽

已經唔想課金

死R爛R

佢岩岩先講完志在必得

no limit

佢話唔好損錢俾佢，有人損就唔播

多狗魚啦咁之前比左錢又唔見佢回水

REAL MAN

值唔值得咁樣追
300抽都抽唔到我真係棄game

no more donation
im working hard right now

靈藥係全隊每人-1debuff?定係隨機1人

佢根本無左理智只係鬥氣
起碼用緊班人都無話係核心角只係多個選擇
當然顏值我係buy既
we f chicken we are right

個人認為木敏自己都有一席之地，除非你有多，否則各留一會比較好

應該係後者

收台了

呢兩隻既comment

明天會更好
聽日再黎

我練左隻60暗盾 感覺木敏同佢有少少重疊左

聽日再睇佢 好殘忍

沉咗船，灰撚晒機咁追

個個睇法唔同，量力以為啦，我哋都有巴打重課棄game

個肥仔本身係有錢人

不過限左無日課幾多

國服加好友 701561202 得22個FD

國服lihkguild有位, 有冇人想join?

咩又係你呀埃生

升陣

屌 打左成個鐘59層都輸 練好D再打算

深夜來抽光暗 一抽入魂

拜託

理性上應該6星水奶鷹盾暗槍 但木扇靚就6星左佢先
搞到而家仲係51層

屌你老母 訓唔撚著

禁完一定要9秒9衝去廁所架

點解

已申 id: DDD000

抽到e7第一男神係好難冷靜既 我明

無聊3抽中多隻

blocked

藍b去過歐洲就變了

依排抽野好順

屌你聽完你講我都忍唔住抽咗幾野

中多隻

木弓？
一齊中

要練上6* 鳥

我一陣上6星

而家跟多十抽先

唔中一四星

屌你地

最近真係乜柒裝都升左去防禦向

你哋刷裝會唔會升爆工房先刷，成10萬一件點玩

我係先升減材料最後升錢, 依家0/3/3

升爆一件幾錢

冇升錢唔知, 但係材料慳唔少

出發 可以瘋狂打機賭馬

中左塵魔係未可以升卡琳了

上個post見有巴打抽扇妹抽到中親生仔
跟左......
都係唔中，依3日為左親生仔加埋超過抽左240
兩次光暗都抽左番後....都係唔中
親生仔難中過5星

光暗抽又炒，第18抽鳥

我3個全4星
仲要係得一張坦修神器算有用

你指我?我見親生仔都好似唔止席德呢隻

唔係你啦
你係一開刷首抽就親生仔雙子開
尋日係另一位巴打抽扇妹抽到親生仔

應用係我
琴日我出左親生仔

真係好撚灰，
光暗抽都無寄望，連想中隻普通4星都咁難
幾時開4星up

暗爪好似都唔差幾好用但你唔係new

光暗池用書簽數量同其他池一樣定唔同?

果然要用毒毒撚死個臭閪

新手LM

每20普通抽就送1粒金石，每6粒金石就可以換5張光暗書簽，每5張光暗書簽就可以一抽光暗
即係要120普通抽先有1次光暗抽

光暗池係要120抽普通池,先可以抽到一次
(唔計其他拿到金石既方法）

第3隻暗爪啦
同埋身上好似好多角都有用過佢，有排都未練到佢

嘩....咁唔怪得知光暗屬都大部分勁
屌佢老味我無可能會抽

依度個個都十幾抽

新手尋日開始玩，刷左隻水刺開局
打到第四章啲石券用晒黎抽，連四星都係得1,2隻
係咪要升啲三星做主力先？
但隻隻都好路人甲feel

貼出黎睇下

放個倉上黎睇睇

呢到有冇巴打用腳本？出街可以掛機好似冇咁肝

唔該晒

我自己寫左個掛討伐

係咪呀屌 又黎

打到10-10刷隻奶

自己寫咁勁

你地勁我無課應該唔得
我比較注重資源最大化個類人黎
除非你話比我知光暗入面有黑肉大波長腿美女

巴打可以打到1-10先
到時會有300抽

講錯1-10先岩

請教有無網可以check 到每一關隻boss咩屬?

只要係歐洲人
課唔課都無關係

人地用左300抽揀左隻水刺
唔要隻四星木弓 入隻三星水桶兵好似好D?
之後抽到隻奶就換走水王子

係喎
唔好意思眼殘

買唔買好?

點會無

0課都照玩到 我就是例子
而且你都無差隻奶/support
打手你都有

我覺得買首抽仲好
而家D科技帳要ban都ban哂
買隻有性女既難度直接少左半

唔買

爆擊聖女

係
我係300抽簡左水刺開局，姐係主角都可以繼續用住先？？
只換隻艾爾入組就可以 ？

用可麗啦

主角推主線ok的
艾爾破防都唔錯

隻水桶兵叫咩鳩禁衛隊員 路人樣
四星木弓無咩力水 唔打PVP都應該唔洗練
你得好少英其實都無得揀 過住圖拎石抽多D先

收到

可麗換木弓個位嗎？

fk 真係有黑同大波長腿
今次真係仆街了
我非常之缺隻奶,我feel到好大獲
但隻奶唔關光暗事掛?

睇你個人喜好
如果抽唔到破防，3星水桶兵必練咁濟
所以暫時一係可麗，一係水桶兵換木弓個位

光暗都有奶
但4星水火奶同5星木奶會比較好用
祝你盡快抽到奶

光暗都有
不過依家最好用應該水奶>火奶/木奶>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>5星光奶

但咁樣既話我宜家都係等下個池抽?
10-10 我嚴重懷疑未必過到

下個啦 你都抽中左

10-10有冇得帶fd? 唔記得

有

咁應該唔難過

其實靠呢到D巴打一隻solo都得啦

希望你地祝我好運到

依家打到邊關?

準備7-6
但我d人物宜家呢個lv

我覺得帶fd隻奶放tank位已經夠做

有無打龍10好手分享下 而家得隻水鎚 但淨係掛到龍9

主角位借隻木奶/天青石性女就夠推啦

如果我借用你地入場發現想放棄轉人
咁個場會否計我用左你地個英?

你亞服定國服

同埋假設借好友隻英打完呢關,之後再下一關咁好友隻英都係計我用完要轉另一個好友?

國服

會

呢度d 人借隻比你，佢一個打人全家都夠啦

隻新英有裝好勁
打木精祭壇9 打boss破完防用一技打扣成萬五
只係44lv 升爆唔敢唸

扣血% 係cls

各方面都好好用

新英用咩裝好，我見人地話用速度裝？

我就爆傷+命中
唔夠100%爆擊率就轉爆傷+爆擊
對鞋用速鞋

抽左返黎又無咁多肥料又無裝又無時間升

過多1,2星期先追寶尾

試緊速+夾擊

美腿

80層 3抽入3星

呢d先係正常賽果

被治癒了

好仆街

聽日仲有一抽

突然覺得自己14抽中左 暗盾 廁兔 血卡 光王 光敏其實幾撚歐

我得光大波同光敏有用

有冇人見過Merci.Arsene位巴打？
想收佢個ac但係消失咗

BLOCKED

Blocked

我有免費書簽就堆曬落去抽
睇到抽到完POOL會唔會有

唔好夾硬追
同自己講抽完都無裝著

冇呀 我唔會用石扔個臭雞的

啲女夾硬追到都會當你兵轉頭俾帽你帶

無錯，是但借隻勁野都訓住過10-10

夾攻裝點先有

RAID

依家打支持活動都有新裝

無T5,T6點上場

暗兔 火鎗 定新英 升6星好D

火槍,最汎用

開始想放生隻水刺
依家帶肥都未必用得著

啱啱玩，篩選抽中呢隻，要唔要好？

見評價有8分 定係再抽其他？

仲有幾多抽

水刺已經到左極限

23

我就搏埋佢 呢隻木刺好食裝
應該唔太岩新手用 不過如果你中隻四星奶都可以開波

商店書籤出

我席德就黎40,請問升星係用其他2星/銀光
金光個隻係for 5升6對不?
所以我宜家要開始練d 2星?

早2日無咩心機玩,每日剩係做哂每日任之後就熜game
今朝成朝係到肝活動,肝完之後跌左好多垃圾裝但無錢食
媽呀,點解隻game肝少2日就已經差咁遠

係 用銀狼升 銀狼就食2星肥
你可以練定先既 比隻親生仔上50先
但你沖到第幾關? 咁快要開始帶肥?
我記得我果陣 沖曬10-10先開始玩帶肥

又中咩呀

rdy to 7-10

巴打 下次CAP圖唔好禁落個人到
我地要睇埋你其他抽中咩決定到
因為隻驚未必5星先有用

唔關你無肝兩日事
食垃圾升裝本來就會窮係課長玩法

新一抽有5星木奶
就要木奶
thanks

ok 家陣要唔要好

鐵扇公主

要

屌你 要撚硬
有親生仔 有木呀敏 有木奶
爆機了

屌 爆左機啦

痴能線佢好似直頭後面唔洗再抽任何野

都要既 奶有冇靚神器差好遠

咩料 咁我要咗先，thanks
要時間爬下文

點會唔洗
最多咪夠輕鬆爆10-10

其實好多巴打唔洗再抽野都爆到機
不過人總係貪心，抽越多5星越好

佢加多隻毒弓咩都夠曬過

你抽到隻最勁果隻單體打手

3隻都木屬有d關會唔會好惡頂?

可以留更多石 邊條女岩就帶返屋企
如果佢早D開波
上星期抽埋水大波就正

點為之爆到機先 過10－10 定係auto過討伐10定係pvp長勝將軍

60抽唔中唔追了 留石等下個pool算

我對上一隻中既5星好似都係商店書籤出

結巴
最近還好嗎

結巴好

早呀

龍珠抽唔到好野就返黎啦

抽到 1千石中左超藍格比達

唔該哂越巴同1031巴終於過左左下
踩鋼線贏比人咬多下都死

隻銀獅唔洗max lv 都得?就咁夠4星就可以當升星料?

你做緊鷹盾轉職任未，未就要，唔係既話就咁食算la

講錯，係做緊就要

升星料不嬲都唔洗max
狗係一拎就max可以再升一級

佢新手可能連鷹盾都未抽到

呢個任好撚煩 啲白狗要養到40 我黃狗都養唔晒

好想抽多幾隻廌盾SSS左佢
其他3星係咁出 得佢唔出

可露利?有不過聽你地講無搞,用住男主搏後面中補加隻盾

無追POST新英勁唔勁 勁就抽下唔勁就SKIP算

其實唔算煩 起碼你再下2隻6星好快升到出黎
食左黃狗佢啦 我食左好多隻黎升6星

去打一小怪自殺再coin機 就返生哂 可以繼續打

聽講幾勁

點勁法 係PVP勁定PVE

勁 值得抽

我覺得過到深淵80就算係咁
Pvp呢d無底深潭黎

用落好似都ok
利申岩岩抽到放左入倉

點解 想知勁係邊

我今個POOL抽唔中 答你唔到
等其他巴打食評

原來係咁
我9秒9出返去

但都係唔會加番士氣架喎

1技+7.5%對面血量

我都無課，如果唔夠石抽限英就會課

打坦專用

佢重有33士氣都有排打啦

我諗住過曬80深渊之後
組隊速隊出黎 係咁而升黎屠下人就算
不過仲有排玩 我覺得佢下次大更新係2月中-尾
第2賽季

我上次行到-31 諗住CON機再黎會加 點知都係-31

滿專注出完一技即出三技

夠快可以無縫破防

重有20年你玩

同埋條女正

我已經6星咗 好正

歐洲藍又中

FYI

呢2個星期個活動支線任咁少

轉頭先入GAME打活動 清哂D體先

有無人自動掛到石像10連水晶樹人都唔洗清

火正太?

少咪好
唔洗刷咁多

無火正太係咪唔得

我個隊一時時

要刷9粒燃燒靈魂 點撚樣刷

Pvp防隊咁配點睇
點係落隻奶磨耐啲好

落暗拳光鎚 無人敢打你

你練埋隻暗拳啦
如果暗熊夠坦你可以擺坦位
佢加吸血杜蘭月好L煩
同埋pvp都唔擺光錘你仲用來做乜

無裝

暗熊仲未升完真係哪有錢
第時落光鎚換走邊隻好

唔係講笑
砌一套T6裝淨係升好真係要幾百萬
呢度D巴打點樣成身T6升爆

越巴係0課定輕課
唔記得左
你個AC都幾撚歐

淨係課左果堆限時禮包升級包前後3K左右
無個月有QUOTA果D無課到

咁快就有人放隻新木弓去守隊
唔打佢都對唔住自己啦

我尋晚見到隊野係咁俾新木弓打穿

好撚歐

席可暗斧泛用度高嗎?如果上6星邊隻先升較好

我用守隊打好難打穿我
而家唔同人鬥攻 D人堆英好撚癲

高
暗斧

暗斧夠打哂4隻raid王

暗斧 太好用

打唔到議王果隻
會係咁送BUFF俾人

歐皇B課左幾多

攻隊 暗拳，光水大波，暗可麗 有無得諗

一次光暗788，一次月費，一次升級包

我照打

係驚佢上左攻buff再開大技秒我隻火槍
其他都唔驚

攻隊我覺得其實係睇送食飯
你咁砌我怕打唔穿D坦
同埋光大波有無200速

議會果隻我會轉其他英打
果隻太ON9

用石換錢

暗拳同暗可麗我應該必落 另外2個位睇下落咩

仲撚歐

唔該各巴打
暗斧優先升滿大技就夠?

我唔講幾多抽中幾5星 比人屌都似

多5星過我未
課得多過你地兩個又中唔到光暗5星 好難唔棄

就咁講已經好摟屌

咁又無 我得6隻+2重複

歐洲藍

琴日光暗先食咗屎

之前無食喎但係

尼馬巴見字麻煩加番我好友 琴日錯手DEL左你

上個ac食咗好多次
今個ac先好

咁我叫咩

3招都值得升
唔夠人蔘就升3技升到CD-1用住先

你係唔中光暗5星姐
但你光暗4星好多都好勁

依家佛系玩算

你其實好多勁既4星光暗
升上去根本分別不大
你見我中完果兩隻野仲係做緊倉管就知中左都唔一定用到
除非你重課

算啦 冷靜左幾日睇化左
不過我睇番原來我都課左好撚多落依隻驚到

光大波仲係5lv

如果靠食垃圾升T6裝
我諗起碼3,4個$788金錢禮包走唔甩先升到全身+16

你有暗蘿季？

屌,得5LV仲係度諗用黎PVP

呢隊野auto到龍十 D裝又唔係勁
不過佢好彩 條龍噴中小水刺射兩下就死緊

有呀

2月後應該會拎黎打pvp

我HEA玩算

我最有用果隻都係光王子
睇化左好耐

2個月後分分鐘比人屌打

光暗第2大奬

第一係咩

暗拳

注定只可以做世界第二

恭喜結巴回歸e7懷抱
抽兩下慶祝下

第二係廁兔呀

下次6星準備練佢

我都有

入黎吹下水咋

光王子係咪都OK勁

練埋隻新木弓先唸下佢

一向都唔差 係唔知點解之前D評分咁低

依家PVE評分好高

件件裝都升錯屬
性女50%爆擊

依加個分上翻黎

攻擊型性女

咁睇黎可以練下

只從PVP打過一次個盾成條血咁厚就改觀

但佢玩咩裝

試過比佢三技車落隻火蘿到扣8k

攻+爆

邊有咁多裝

裝備既話我宜家狗升住迷客第一套先?
我無用下級石升,我係用垃圾裝做肥

而家學生妹仲抵唔抵升做打手，抽唔到綺世

我一套攻裝都無
迷宮條攻擊爆擊鍊好耐之前唔小心食左

丞相起風了 突然個個吹光王
我又練先

點解你成日都錯手食左D重要野

佢所有技都睇攻
連2技個盾都睇攻
所以有裝就可以砌到有痛又坦
但隻野唔快所以PVP差少少

迷宮裝基本上件件都勁
升哂無壞

前期D裝垃圾食住垃圾先無問題
後期你就知玩唔起

我見迷宮初期有2套(我仲係迷1 only)

次次有人中王皇子我都話唔差
不過依家連評分網都高分先有人信

岩岩先轉左隊已經守贏第一次
拎隻50lv 臭雞想打穿我

你睇黎好憎隻臭雞

我抽唔中仲唔係臭雞

暗拳換暗斧
光錘換聖女

OK

我十幾萬書籤就帶到佢番屋企 cheap到

決定停手定打算再搏?

唔特別追
太多英練唔哂

屌你老母仲唔快d搵番隻代表

冇咁多人參真係 又要升技又要升裝 練得幾多隻

齊裝都無強化石升

呢個post已經步其他post後塵

咁我應該選邊隻做肥料隊長主力左佢先?
定暫時借好友?

無肥料隊長無問題

放左隻六覺暗盾都夠膽打我
抵輸啦

出光修里秒鳩你

反撚死你呀
暗盾反擊裝+火蘿反擊神器
D人係咁放AOE技 唔洗打都反死哂

暗盾有咁大力反死人咩

一技扑人爆擊都有二千幾 我果隻45%爆擊

光修里一下萬5WO

cls

除左光鎗都無邊隻秒到我
萬五血千六防

防太高啦
少D防多D血啦
防越上個減傷效益越低
少300防多3000血會仲好打

無岩屬裝嘛 我都想高D血
反擊裝刷親都係防屬

加完大腿 推圖快撚到

以前無大腿就借人隻木奶玩雙木奶陣過姐
而家求其搵個巴打都solo到啦

忙緊搞席德上5星

之前卡關俾d boss打到隻狗咁
依家到佢地

你們會不會每日用30點pvp換40體

why not

果陣打到仆哂街
依家一隻solo

咁我如果無銀光,係要把2星慢慢帶到到40?
定係用2星max肥料喂爆2變3?
唔係好明

好人好姐點會冇銀光 紅葉任換架wo

懶人就用垃圾兩星肥升啦
經驗會一致
用銀狼金狼會唔岩經 要成日換

其實無咩所謂 狗定其他垃圾都係肥料

即係我點都要抽d 時間練幾隻肥變4星
感覺好似要刷到2046咁

其實自己試下食
練第一隻6星自然會明
食錯野都唔會哂得你好多料

ok 唔該巴打們先

好無換隻水刺啲裝比光王子呢 反正兩隻都0技 而家帶肥又用唔著水刺

4-9 1帶3要幾戰同埋係咪要用吸血裝？

但隻銀光升到3星個陣係20lv
咁之後個d 經係靠帶練反黎?
因為我見你地話食滿等2星肥料(即係又係自己帶?)
定係有方法換2星滿等肥?

冇
自己帶

企鵝可能得，不過我冇試過

好多謝大家

2隻同屬一星企鵝餵一隻5lv肥 （友情抽嗰啲）就滿lv

啊我睇反你地整個新手教學宜家明了
唔該晒,個度有圖加字我終於明

我用T5深淵裝暗卡琳

Ok 我再練下先刷

麻煩亞服lihkg巴打每人打場火精靈捐多兩粒上級符文
依家好似斷左咁

原來隻臭雞出左評分
得8.6咋
第一隻新英一開波唔過9

親生仔套裝係咪俾暗槍好？
定係暗槍俾暴擊同暴擊傷害佢好d

成個base調低左

150抽終於追到
諗緊升佢定綺世先

係低左 但好少可一開始新英都唔夠高
咁應該會慢慢再低

緊係大奶奶先 又好J好高分

我捐齊五粒嫁

我成日收得一粒

今日好咗
捐5收4

鬼佬評分 木刺跌到8分 ，自己用落又覺得幾好用，有冇咁差呀

國際服LIHKG有一個位 有冇人要入

亞服連登聯盟有4個位

之前7分起跳
依加得5分

高分過水刺算係咁啦
隻新火坦得返6.3分

當參考算啦

新角難抽到hihi

不嬲都係睇下就算
不過有D英低左D姐

隻隻新角都難抽架啦

分數都唔會影響隻英強度，調高調低都係無變

暗斧+火蘿+木奶+性女
夠auto火龍10
隻暗斧仲要未升哂D裝

6.3？你睇邊個評分？
我睇呢個

睇第一頁果個
你呢個未更新

原來係咁

有無巴打有水大波包膠，尋日抽中雙子想練。wiki同鬼佬分數都吹奏得好勁喎。

其實啲英唔係低分左
佢更新log講明無左0.25差距同將個平均分按比例拉番去5分

PVE就勁 PVP就算啦
如果夠auto火龍十我唔建議練

其實低分左都岩 隻隻都咁撚高分做咩

之前有個表 隻隻都S，SS，SS+ 唔知做乜鳩

嗰個韓仔好撚求其 有隻A+ A+ A+ 拉到變s

我覺得用到S+ d評分其實根本on9
學下境界觸發者d評分先係路
根本A同S 係代表2個唔同次元黎,仲洗鬼S+1234咩
S 既定義就係話你無法估計

Pvp係咪太慢?鬼佬同大陸包膠都話pvp唔差，但我見尋巴打但話佢太慢加唔到人cd? #think#lm

我就冇理啲評分
女又岩feel既就升 仔就收佢皮

水大波打PVP 同PVE 要用兩套完全唔同的裝先會勁

Ok thx bro 明晒

有無邊d戰士角可以當坦用?

暗拳，暗熊，火拳，火斧

掛左成日技能樹 好難頂

係地面望前面都覺得懵查查

打少d J

又一個打唔穿嘅送分童子

暗斧

你可以用同一套，但要有拉條角拉佢上去

最底都送左場俾人啦

果場係我換走水刺裝唔記得換走佢

其實暗熊定斧好用d

木盾個轉職任邊度打樹最快？

裝備跳得好，爽過抽到寶

功能唔同 無得比

暗拳用一流

你點組法？

深淵50難到...

咩點組法？

組隊 唔係好熟隻嘢，驚升完落唔到隊

緊係暗熊
特別係家陣杜蘭月變左公廁
仲要吸血裝係深淵出
無得比

佢除左pvp邊度都上得場

好似唔錯

嘩 我屌你呢件

pvp唔見差得去邊，如果你拉條/減條夠人快，3技aoe破甲再搭多隻強力aoe/單體都好好用，淨係佢自己321技一set組合都好高傷。

中低端先會有出場機會
高端佢同暗拳撞位同埋太軟
輸出佢係pvp算唔上高
佢招牌一技睇血量就知係pve英

修里三技>性女三技>新女三技>水刺睇下邊個少血就三技車落去

8粒綠石先換一隻黃狗，不如用8隻3星做肥仲好？

有無疾風亂舞巴打係到
麻煩開一開buff 唔該哂

同求

無錯 就算對面有暗拳, 只要佢破到防基本就已經完成任務, 主力擊殺係靠主輸出

幫開咗

咩啊
撞位係指佢功效同暗拳撞
暗拳三技都係破防
係咪有誤解啊

又係得我冇暗拳

個前題變咗人人有暗拳

你咁樣計無討論空間wor
我光大波搶一速加你3rd cd已經完事啦

講到底都係要隻搶一既核 其他是但啦

咩組合都好, 前題都係要搶到先手先大機羸

前提係無暗拳高端都唔會落新角
唔使太貪心 佢pve屈已經好夠

同埋雖然佢軟過暗拳,但3技倍率唔低, 加把風扇打水屬OP, 玩AOE一波流好有優勢

總之就 拉條>加攻>破防>輸出
破防冇暗拳就用鐵扇 食哂成套應該都穩勝
拉條角唔夠人快而輸同破防角冇關

新角都差唔多100%破

群體破防係for pvp, pve 打boss單體就得啦。但佢一技打%又係for pve打boss

PVE你比套深渊吸血裝佢，不知幾好用，齊晒佢要既屬性

鷹盾速度快cd又短
何必浪費魂
同埋新角同鷹盾完全唔同pve定位
點會比
新角係同毒弓比 唔係同鷹盾比
唔好玩啦

有佢可以唔帶鷹盾多隻其他功能角WO，輸出又好補又好，同埋佢本身都係輸出角黎WO

個一技真係幾高攻

暗槍如果升左6星同技能
轉左職係咪都會保留返

想課金爆體先發現D石原來咁貴
$238先得十抽 葉禮包$238得22塊葉+450石
有D卻步

打boss/討伐/Pvp拎隻鷹盾破防殺主輸出仲好

你講到鷹盾重勁咁姐

用暗蘿做例子，巴打未免太歐洲

有咩好比
定位唔同
一隻坦輔一隻打輔

新角一技最少打7%以上
根本都無得咁比較

都唔知係到比乜春

亞服主線卡緊關 有冇大佬留個id加好友幫下手

依家6星有暗槍火奶
5星有鷹盾綺世扇女聖女寶馬
下隻6星要升那隻?

mrou
add完講聲

add 左 eblfd

agger

同埋木盾唔係4cd同2回破防咩

新角
第1, 321技組合下大技變相只係3 cd就可以再發動
第2, 群體破防
第3, 兼任強力輸出角

vs

鷹盾
正確係單體4 cd 100%破防+解效果+挑釁
無視抗性要burn 20魂你都計埋啊？

咁你就唔好講到鷹盾好過新角啦

唔好打架唔好打架

大家都勁 打個和啦

SUPER

落左暗熊暫時防守勝率100％

鬥快上5000

點夠你黎

打得死鷹盾先講野

auto唔到龍9 真心麻煩
要手動先贏

我唔係正統pvp陣

我唔係正統pvp裝

終於上咗50lv
有6000石，有冇人有興趣睇直播刷商店

有你放我咪睇

冇金買裝先係問題

我都係 好撚煩

73第2關直接毒王定點?

21鑽
洗唔洗買？

唔會買依類

終於刷完暗斧同鷹盾技能樹
世界真美好

呢條呢？

真係唔係好想升暗槍最頂果行
加得果少少
宜家鷹盾同暗槍都係各21 已經想死

不了

暗槍 木奶6左
聖女 火槍 鷹盾 綺世
升邊隻上6好

好難揀真係
我會揀聖女先

性女啦 咩場合都出得

都係GE 除左升肥之外
我場場都用聖女

我就殺哂兩隻補血怪再毒王

殺咗樹頂唔住隻王
越打越大力

咁試下帶減CD神獸 毒弓谷爆速度射撚死佢

毒咗一半補滿血
試緊升火槍拉條睇下得唔得

有無嘲諷英 有既落隻睇下

呢件有冇得諗？

我就唔買 咁既副屬要刷就有大把

應該冇乜用
始終有2隻樹
完嘲諷都係會補血
啱啱用-cd神獸差1rd可以放多3毒
唔知9毒死唔死

8同10裝備嘅掉率係咪真係差好遠？

刷8永遠都係得55裝。。。

我果陣買左 同你呢件差唔多
不過我係T6
重點我冇裝著 所以買左

棄驚，冇聖女點玩都玩唔贏困難raid

係 ，所以我升爆中間生產石嘅設施 9粒all in，每日平均會有30幾石，對於我呢啲小課玩家嚟講都算唔差。

呢句野好熟口面

其實D石拎黎回體先係正路

我堅持抽卡game，石只用嚟抽卡

pic721r 加左講聲咩名

難打到傻

加左 eblfd
係咪相差太多lv會用唔到 之前加左個巴打見唔到有得用佢隻野

加左 係咪cd緊所以用唔到

唔知可以用到你隻 多謝

刷肥刷到悶

有冇嘢可以短CD畀到全隊盾/防BUFF? 除左聖女

暗盾，寶馬哥

亞服lihkg公會d巴打係咪走晒?

我都覺得係 d資源每次都比唔足5粒我
係咪成個公會散左?

兩隻都冇 頂
期望三星火奶轉職畀個盾仔/防BUFF

但我又見到成班巴打on既時間幾新下

玩到無咩心機想棄game
人蔘就鬼咁少 一開始玩唔識升錯少少而家想召回又無 抽到新英無裝無人蔘升

唔係喎
我日日都有人捐齊5粒比我
係咪佢跟個名順序落？變左個名後既巴打就冇人捐

我今日捐左10粒到收2粒
特登打左幾次火精靈

咁慘
真係日日都齊架喎
明明同公會點解差咁遠

我次次捐5粒 同人互換5粒 但最近日日得2~3粒

新手將暗槍轉職完，應唔應該將新火刺套攻爆裝俾暗槍？俾咗就冇得用新火刺打pvp

木奶加聖女 點打

必備破防

你地會唔會升毒弓3技?

競技場塊石板又使唔使賽季完之前買?

買唔買好？

買

倉管

d錢真係好唔夠洗 係咁2升下d裝又絛左1百萬

4條屬
只要有一條效果命中/抗性
就會全部升晒去果到

佢唔會係倉管啦
pvp高端必備
pve都有出場機會

冇裝冇人蔘你比暗拳我都係倉管

咁重抽黎做咩

儲夠咪抽

等下新野先抽

準備3抽光暗

祝好運

非洲人想見下金書

請教下光暗池唔會出其他屬?

唔會
如果出埋其他屬就死得人多

一起身又被治癒了

好慘

有冇人光暗抽未中過呢幾隻垃圾
隻坤特好似個個都奶過佢野咁

好慘，巴打頂住

7抽光暗未中

瘋風亂舞 求buff

非到盡頭便是歐！ 加油

條條大路通羅馬,但係羅馬係咪通用勝利呢?

暗槍升到陣型...ok嘅

我剩係識條條大路都仆街

宜家帶緊獅子bb 散步等到席德5星先再升過(石有千4係手隨時準備下個新池all in )
4星奶易唔易抽中?

難到仆街

未中

咁搞法真係要借好友對奶玩到2046
隻4星水奶試用過幾順手

真係睇人，我4星水奶中4-5隻都未見火奶
卡琳又係中4-5隻都未中到親生仔

咁正有陣形升
我係一開始木奶起手
之後新池抽晒火水奶
跟住到依家除咗暗奶冇中過奶
難抽到爆

重複既真係多到爆，問題係升陣都無用，想要既就死都唔出

隊伍有抗性都唔差喎

重覆就咁同角色食就得?

係
重複嘅可以當肥料升陣
eg5星滿lv木奶食5隻5星木奶升6星都可以升陣

火奶BB單挑59/F

竟然會係死剩火奶

有冇人留意1-5打屬性石唔會跌錢
但係星期六，日打就會跌
係咪old news左

最好唔好當經驗肥食
留黎升星食最好，慳番隻獅子

緊係唔當經驗肥食

佢新手，驚佢唔明

嗯你講升星咁用我就明了3q

會架咩 平時1-5都有錢架喎

上下水先 透透氣先

想問下我依家打唔羸raid迷剩返嗰啲王
我仲用唔用兩張卷入去清小怪好

No, 依家睇唔到出唔出傳說
去第三迷宮打下古代幣穩陣啲

血裝買白色裝真係抵屌
20幾萬T6級 又唔駛理副屬係乜咁制
窮人恩物

終於做番一日歐洲人

中左咩

光大波

恭喜哂

thx 不過都冇人蔘升

cz to you bro
我只係想中隻用得既奶

好快到你中水奶

公平咩

Raid關小怪啲好裝掉率好唔好過普通迷
如果差唔多我依家羸唔到王係咪打返普通好啲

Raid關小怪啲好裝掉率僧有機會出傳說裝,但係機會唔高
打普通3-3 會有多D石拎,同埋可以留一卷聽日重置先用

同你一樣
諗住返去打迷3 反正3-2 , 3-3 都未開始打

小怪都會出傳說飾品，但搏唔過
有飾品要升就打兩次第三迷宮仲好
有300粒古代幣到

刷左3日 9-8都唔出粒傳說野

Thankyou

好似唔錯咁

無裝用可以用下

條鍊比性女用住先

暗女主用咩裝好?

攻裝?

用水修女好過啦

見鬼佬評價冇推薦用咩裝仲諗緊係咪有咩特別
都係玩攻爆算

暗槍應該升爆一技？

同埋有塵埃 係未可以玩卡琳了

好似冇乜用咁

成日都諗起果3抽

Pass

暗卡琳就係
水卡琳都係要雙子

水戰士??

四星水戰

都升左水刺 水刺幾好 無問題呀
你去酒管換暗槍返黎
暗槍+水刺+男主+火奶
抽到3星木盾就換埋男主走
呢4隻應該夠你過好多關

可惜

終於可以auto 水妖10,可以慢慢掛返D 爆傷裝用

炒左3抽光暗又想買帳了

咩陣
想抄

d企鵝係咪可以直接用嚟升lvl？狼就留嚟升星？其他兩星係用嚟升3星狼？

企鵝拎黎賣都得

冇咁富貴 新手卡關 睇緊點升lvl

人口普查:你地身上面係咪有好多小太陽?如果我公會乞會唔會畀人屌?

有冇人跟到93%命中

咁高無撚用
D王高極都係得70%抗
55%命中已經係最盡

我唔想架

活動裝
迷宮紅裝
今鋪真係命中註定

我齊wor呢team

琴日退左公會, 想問有冇公會收人

豪華陣容 點跟

韓服?

如果隻鷹盾97%血,佢回合開始會唔會出盾?

無暗公廁算係咁

鷹盾應該著咩裝?

做乜鬼推post 好似慢左咁多，有野做到日無咩上黎都未推爆一個

update 下先，琴晚出左8個緊急，暗槍轉左職，比哂啲勁裝佢，刷肥角無裝用要整下裝了

4速2命中

星期六日 不嬲冇咩人推POST

唔記得呢隻係扮工驚

呢度個個都偽毒

越巴有無team 可以auto 巨像9/10可以抄？

轉職暗槍係咪可以取代新火刺?

性女 粉紅頭 暗槍 暗親生仔

無,我淨係AUTO到龍9

其實我都鳩up

越巴覺得呢個陣掛唔掛到石9？ 暗槍換暗斧

龍9我仲未穩
暗槍太小血頂唔到連射

好似無禁療..

想問下一隻六星邊隻好

現有舊火刺、光王子六星。如果我升火奶就可以AUTO石10,升鷹盾就AUTO到龍9

想跟但有少少豪華

我都係，龍10都有難度

冇曬2星肥料
友情都抽曬 屌

龍10我用 拉茲 暗槍 暗斧 性女都掛到 不過5場會炒1場

廌盾FOR SURE
你升完火奶可能抽中水奶

係阿 靠破防同毒

爭隻暗斧

但係我諗住留資源等限定POOL先抽 水奶遙遙無期

性女 水大波 暗熊 水補
咁練有無機autp龍10

都係鷹盾先
廣泛實用性大好多

OK thanks

想問下暗盾升咩技先同咩裝好
Wiki話帶反擊裝 好似渣渣地

岩岩試呢個陣掛到石像9

你有無吸傷或者反擊神器?

冇反擊神器
係咪吸隊友傷果個4星神器 果個有帶

無練暗槍

我用水火奶毒弓3星暗法auto到石像10
一隻5星都唔洗
暗法換做書記好似都得

無練毒弓

見到個巴打係k11前面食住煙打e7
等相認
你隻木刺幾勁喎

暗盾用反擊裝好勁WO
試下打PVP幾場睇下

大家58F光正太用咩隊過？

無反擊神器著反擊裝反唔到好多
你玩番防裝算

清晒啲怪就得，佢一復活就放狗

俾你發現左

59層未殺到已經比d怪夾死

唔用毒弓真係唔知點過

屌 洗唔洗咁

咁都比你見到

56層打咗20分鐘

你唔好扮用木刺好喎結巴

我有兩個ac

你點知係巴打

仲以為歐洲籃b爆80層好耐 btw記的呢關當年先打狗，好似磨左好耐。

見佢開埋連登上嚟9UP

巴打回歸咪幾好

之前未升角 無打過
依加先追下

屌唔係你啦黑巴

黑巴 個個都知我有幾黑

隻毒弓好易死

真係唔係我黎

香港玩得e7 9成都係巴打啦掛

黑到冇朋友

wave1就咁打
wave2入場開巨神扣防，搵隻水屬大大力秒左火斧 之後睇運la

名真係唔好亂改 出事架嘛

改完仲歐左 (普通池only)

我唔係咯

你過左黎改完名唔見得好左去邊

岩呀 個個仲話我歐 歐條毛

咁全港應該得10個人玩

e7香港真係幾少人玩
暫時係地鐵未撞過人玩

終於發現D 石用黎刷商店係仲抵玩 (有錢既情況下)

岩岩玩左幾百石，買左20抽返黎，同埋兩件T6 白裝，可以用住先

根本就應該係要咁玩，刷裝順手可以抽角

唔刷圖何來有錢玩

結巴呢個係AUTO? 石9定10黎

auto 石10

所以我都係會養肥養到有舊錢先咁做

又拜下先

唔係穩過 有時會炒車

唔夠錢洗係咪可以用晒啲紅葉換企鵝賣錢？

亞服

我發覺我都仲係爭緊隻奶先可以好似你咁做

BTW 毒弓咩裝可唔可以SHOW下，想跟

唔知道可以咁做…好好價錢架?

係火車撞過一個頭髮都白哂既大叔玩

可能係玩完之後先頭髮都白哂

唔係呀6000一隻，但係啲紅葉又唔知有咩用，換狗又養唔晒

養企鵝當餵狗，2/3星都慳到唔小時間

又比你見到我

請教下邊個設施係可以生產30石?
唔記得睇邊個巴打話可以每日30石咁出

我會加埋友情黎用
友情抽肥返黎5LV ，紅葉換企鵝，兩隻同屬企鵝可以即刻升到個肥做20LV進化
係咁LOOP 以上既方法其實可以好快有好多3星肥

唔夠2星肥 有狗都無用

唔夠2星肥用喎但係

我d裝亂砌

原5多到

錯重點

AGGER

佢中計了，引佢SHOW 原5

Thanks巴打
是咪升1技先
抽到反擊神器會轉反擊裝試下

升聖城果舊野 佢升爆左中間生產石果個城

BLKED，再見

人地既圖 我演習緊中暗拳係點咋

係咪真演習

有冇巴打知而家放ac擺咩網放好 想放左個bd帳佢

邊有咁好運呀

而家見到光暗5星就

利申：9抽 1 4星倉管

出現喇

佢係繼續抽定點

聲抽得9抽

冇錢仲拎咩抽
睇下先

有冇巴打有暗槍技能覺醒用既素材LIST? 想知大約要FARM 幾多料去覺醒，搵唔返個LIST

技能樹你預400粒3角50粒6角左右

刷到傻

今日先開始FARM，依家爆緊石唔知FARM到幾時先完

就黎搞掂鷹盾
暗槍仲差最頂果行廢野 可以慢慢黎

又想買帳號玩

唔好再買啦
一係你就直接買個岩既光暗ac啦

咁想要依家D暗拳ACC咁平收一個好過

大陸宜家單暗拳好似1k下

好撚慘條友
好想佢中

笑撚死去REPORT

佢寫信投訴

睇

He is back

終於過到地獄南瓜

老老實實睇完人抽卡自己都會好想抽卡
明明無咩英好想要

好多人捐比佢呀

你都齊曬啦
仲想抽

課咗

今日冇野做手痕抽晒幾千石

仲未有寶馬哥同臭雞

鋪癮會傳染

咁多人捐錢 WHY NOT

唔俾女咁講我條女

仲以為佢去左韓國ifc

會唔會課完都唔中

希望佢今次中啦

仲係全3星

頂你，見到暴大力虎話自己黎自SOUTH ARFICA

抽光暗果種快感真係
最後一個 再買斬手指

又玩完

咁就一pack

今日係咪抽完哂收得工

佢1300抽無5星英 呢d就真係非啦

真係不得不服何事巴SSS到

1300抽定1300書籤
差5倍

搵我？

所以呢隻驚點執
咁多大課長係到

條友無岀過5星角

留到班鬼佬就得，鬼佬有錢過我地

2星期一隻新英

賺到笑

21k 石 300抽先岩 自
玩到而家都未必有300抽

D禮包個定價真係呢...
我未見過迎新禮包係咁唔抵買

慘到核爆個直播

打撚左幾千體9-8都唔出一粒

又有USD110抽

US100蚊

係值得撐佢，真係太非，非到令人心酸

等睇買哂D PACK都唔中

睇完條友個直播突然覺得我之前抽唔到綺世bb都唔係咩大件事

咪咁衰

但我覺得會再出張神器先

我都開始撐佢想佢中

個CHATROOM 好有愛

佢咁抽法已經開始失去理智

真係非到一個點

佢有光暗抽了

上一次暗槍

會唔會第1個突爆槍

D錢都係觀眾donate
我都抽啦

條友d重覆既3星夠直接食1隻sss出黎

個帳無5星架
你個野壞咗

掛唔到龍9->無裝->掛唔到龍9
屌

中到了

恭喜晒

K GAMING條友又抽緊呀?

GOAL!

佢中啦!!!LOL

終於中了

終於中左啦

中

終於中

終於中!!!!!

終於中左

岩岩入去睇左佢十幾抽
仲諗住佢會抽光暗先

ml

7K一隻英

原來d月包可以一口氣狂買

7K娶到個老婆番黎
抵啦

愛係無價的

條友課咁多
光暗抽咁爛
個AC真係非到喊

佢想抽光王子

同依度d人差幾遠
依到d人歐到

人地都想要光王子
你班友之前係咁嫌嫌嫌

我都有一抽光暗，跟跟佢先

公廁暗兔

屌 今晚咁歐既

收咗皮

成個POST都有啦

中公廁都咁開心....
係咪我地太歐

轉運喇

條友好歐,終於反底

所以結巴真係算好
我覺得呢位慘幾倍
就算佢宜家中左暗兔都好

竟然會歐返少少

其實依個POST有一半人有光大波/暗拳

恭喜佢

依條友真非

連登光暗四大公廁
暗拳 暗熊 暗兔 暗季羅

其實結巴唔係咁非

1隻都無,真非洲人

睇黎我都可以加入有點歐系列

好撚想要暗兔BTW

有2

一隻都無

藍B出左名歐架啦喎 應該係歐洲人LIST 頭幾個

我都冇

1001!